唔講唔覺！原來今日已經係10月既最後一日

姐係話聽日就係11月
距離2019就淨番2個月

吳京吳角

趁早攪野啦

北京北角

點解你個名咁得意

そうか

Yamada

Yamete

哇啦哇啦囉囉囉

自貼

你係咪同放學icu有關係

想追撚含

有咩關係